同志們，今天起中國特色化所有電腦用詞，以確保本貼吧素質

所有不依從黨指揮的都是低端人口
依法處治
說英文詞則為叛國罪

零件：
desktop>台式機
電腦>計算機
cpu>處理器
顯示卡>顯卡
記憶體>內存
硬碟>硬盤
主機板>主板
快取記憶體>緩存

週邊：
USB>U盤
快閃記憶體>閃存
影片>視頻
notebook>筆記本
microphone>麥

系統：
windows>視窗

比較：
高階>高端
低階>低端

事故：
lag>卡頓
藍mon>藍屏
黑mon>黑屏

品牌：
ryzen>銳龍
pentium>奔騰
amd>超微
屎眼>華擎
牙石>華碩
技姦>技嘉
zotac>索泰
galax>影馳
evga>艾維克
XFX>訊景
Inno 3d>映眾
geil>金邦
SanDisk>閃迪
kingston>金士頓
adata>威而剛
PLEXTOR>浦科特
klevv>科賦
Crucial>英睿達
BIOSTAR>映泰
coolermaster>酷冷至尊
cryorig>快睿
noctua>諾易
corsair>美商海盜船
enermax>安耐美
deepcool>九州風神
alphacool>歐酷
死雞>希捷
western digital>西數
Fractal Design>佛瑞克托設計
phanteks>追風者
be quiet>黑豹
zalman>扎曼
Antec>安鈦克
NZXT>恩傑
silverstone >銀欣
我>迷你烏鴉1號
filco>斐爾可
Leopold>利奧博德
cherry>櫻桃

努力跟隨黨的總路線

邊個再講原先用語等同侮辱國歌
依《國歌法》送往勞改

U盤
樓主已犯叛國罪

剛剛支持顯卡的愛國人士怎不見了呢?
潛逃外國?

堅決貫徹落實

「U盤」是我國成功與他國文化結合的體現
不必多怪

USB>U盤
人黎拖樓主出去打靶

不要說「打靶」
說「勞改」

屌你老母>操你妹

愛國人士負評愛國帖子乃叛國之行為
請三思而後行

打著紅旗反紅旗

表面上推廣正體中文
實際上推廣英文 (例如牌子英文以及u盤)

反革命罪

broadband=寬帶

硬件台=>硬體台

低端人口已經係違禁字
樓主同志去自首吧

G持樓主

威而剛

敗走開新post?

linux->企鵝

用埋简体字更加彻底

唔理真心定假膠啦
直接block啦

屌假膠都唔好咁玩

另一方面睇，可以令人分清楚邊d係錯字，邊d係正字